對家已經用緊同一招搞鳩我地！！！

之前有啲地區組織同手足落區搞放映會，播放黑警暴行

但係對家已經用緊同一招嚟抹黑我地！！！
仲要用個大電視加幾條廢中企係到搞大半日街站

我地係咪應該落返區做類似事情？
文宣攻勢都應該向whatsapp甚至we chat呢啲廢老廢中方向發展？

有文宣手足已經做緊嘅勿屌，講下有咩幫到手

再係咁樣民意會好快消耗見到有巴絲話「唔通會支持返修例咩？」咁樣
真係唔好咁諗呀其實一百萬二百萬人出嚟係因為個時谷得起到氣，同埋其實有唔少人跟潮流

而家對家做緊嘅正正係消耗緊我地道氣同支持度，唔好睇輕民意

各位手足加油！！！

頂住呀

推

屌你老母建制狗

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

不得不承認建制狗資源真係好多

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

可以搵四五條廢中咁樣企全日

仲有部大電視

效率比起我地夜晚先做得個兩三個鐘放映會真係高唔少

行過仲見到啲廢中用自己部手機影撚住佢個mon
不過再share出去又係做鳩我地

之前上網已經見過類似街站擺咗幾日

有冇巴絲其他區都見到？

再係咁落去情況唔樂觀

我地係咪應該重新落區？

[中文系請入]需要你地支筆！挽救香港！！！

有冇手足呢幾日有做落區？

呢個真心推!

恭喜喜哂 你慢左成2日 前日已經有post講緊

連登仔呢幾日淨係識推膠Po梗係唔樂觀

全部都當我哋呢班義士係condom

人地好似唔洗撈咁，要動員多啲學生先夠打

不嬲都有。只係由屌法輪功變做屌反送中。

對唔住

我諗我地都要面對動員疲勞嘅問題

如果好嘅方法自己友都唔能夠持之以恆，實俾人抄招

[深度分析]民意與民心的分別

當係再推啦有冇手足做緊？可以點幫手？

廢中廢老=零成本

搵大媽慰勞下收返錢都都仲得

push

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

如其圍乜圍乜，不如快啲落區，目標係針對警察，我們不是暴徒

又唔好咁講，why not both啦，兩者都重要

圍稅局嘅前線，如果有單張就有得搞

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

唔夠人就好難why not both
必要時都要考慮下

班廢老就係比後生嘅多時間去搞呢D 濕鳩野。應該擺係佢地隔離再引佢地掃自己場，再到我地進入可憐mode，將佢地個街站個形象都打冧埋去

嘩 diu

新世紀門口一堆5毛撐警

原本旺角都見到

荃灣都有 diu

其實可以播返示威者幾有秩序既片，好過一味數臭黑警

佢地班仆街 收錢做,日播夜播都得,18區隨時播都得

早兩日係中環見到

恭喜哂 終於訓醒喇

唔撚夠打呀diu

做唔到放映，係咪都要落區派下單張先？

之前唔係仲有放映會咩

我眼見拉依D 大banner 其實沒咩用，反而幾個後生仔派單張，禮貌D講聲多謝/唔該，班市民仲受落，所以其實唔係鬥資源，係鬥誠意

建制資源多係正常

佢地可以用錢搵廢老搞

我哋要返工返學

但唔代表佢地可以為所欲為

佢哋越扭曲真相
會有更多有智慧既人會企出黎

我地依家冇一個統一嘅指揮部，注定唔夠揪

佢地黎黎去去一兩個shot,我地大撚把片係黑警打人，出去擺一定收到佢地皮

限於夜晚對家放全日

有部大電視瘋狂播申抹黑

有冇途經攞到民陣尋晚晚會播嘅黑警片段？再組織唔同區嘅人落街播片？

做埋gif係whatsapp散播有冇得諗？

真係要再落區

呢種抹黑真的沒咩作為 不痛不癢
當係爭中立派民意 有少少智慧都知班人比錢請返黎
班廢老邊會咁有行動力仲識SET晒MON播片

人地做e d 有錢收 我地嗰d 自發性 冇計
後生仔邊有咁多時間

啱 呢D廢中大媽新移民街站基本上大部分人無視

後生做街站一向係受注意D

普通市民唔會咁諗

推啊

一有人企起到啲廢中廢老就即係堆埋去洗腦

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

其實要專開一個post/文宣組聚集一下人先，制定下方向，而家冇一個位置討論想搵夠人一齊做都難
可以吸納下和理非幫手

其實我係希望有人去同佢打對台播片

去到G20對家又可以瘋狂用外國勢力個套

call 1823

建制組織啦

尋日已經有post仲要反暴力又用暴力趕人

人地廢老廢中唔洗返工
又有錢收緊係日日都做

pish

有文宣group同channel
方向細佬建議要向廢中廢老發展

文宣加油

有荃灣巴要幫手嘅我可以

泛民 非建係邊？
想幫手整街站，有咩途徑？有冇人整緊？

尋日元朗廣場條天橋都見到
不過經過時冇人，電視都冇開
可能收緊檔
下晝6點幾

大家都可以做！家庭group起手！

有幾多市民在現場，有睇live 睇TBB的人又有幾多

其他區仲有冇？

教協有咩利可以收

旺角

如果唔去圍堵，分流去播片有無得諗?

搵個阿叔阿嬸去做

最好搵埋區議員個類幫手

睇嗰D 擺明唔會理架啦，而家要做嘅野我覺得唔係要班中間派信我地，係要中間派起碼唔信班廢老

摩西分紅海

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

pushhh

係呀依啲有用

落區可以點幫，有無團？

跟機想幫手

我地都可以接力做同一樣野

各區組織同區議員都有搞放映，你搵佢哋提供器材啦

Push

到呢家仲未歸邊既 我唔覺得呢D片動搖到
呢D人最緊要就係唔好影響佢地D生意呀 返工呀
Anyway 個人睇法
626加油

之前我記得好似有人係時代廣場外播警察打人片

開始覺得法輪功係真

D 藍絲正可恥, 大熱天時要d 公公婆婆出黎擺街站, 真係無陰功, D 青年男女去晒邊呀???
我地要幫下依d 公公婆婆, 促請政府立即成立獨立委員會徹查, 讓公公婆婆可以返屋企休息

一早就要

睇連登就知 由69到宜家 每次集會之後都話輸 想打擊啲人既士氣

魚人利 文盲嚟

實事post要推
街站好辛苦的
盡量有四五人至攪

岩岩1點幾都見到幾個疑似大陸佬係時代附近播

1) 咁悶廢老唔會有興趣的
2) 有秩序又點？佢地照話我地係攪屎棍

pushh

佢地收錢做野
根本係一份工作
點鬥

有

廢老冇得救，你只係要重點拎游離民意，例如師奶同上班族等等

可以去撚下狗了

capture D 克警打人片我覺得好D，D 人行過得嗰一兩秒時間唔會同你望得咁清楚

民陣係咪話會落區宣傳？我地可以點幫佢地手？

一半一半囉一係，都係一句各有各做啦

加埋早幾年嗰D 克警片落去加個caption 等行過嘅人容易D 知道克警唔係呢幾日嘅事

旺角登打士街都見過，不過係警賊親自做。

真係唔好比班人咁

最好可以知每日街站位置 經過可以支持

明明出黎金鐘既人咁多,咁多物資同水
依家18區起街站宣傳集氣冇人

要落區啊

最緊要真係唔好掃佢地場，一掃就好容易畀班港奴話後生蝦婆仲要應驗埋佢地播緊嘅野，咁當然如果係阿婆對阿婆又唔同講法，點講都好，就擺個係佢地隔離最直接了當

1

下下靠民陣?,改變民陣係萬能雞呢個想法先
自己搞個街站好難咩?

仆街最重要係班廢老廢中唔洗番工
我地個個義士要番工番學

一齊播囉 睇下邊個震撼d

屌 講真
如果你地係和理非
對家播咩你地驚咩？
問題事實 有一部分人真係做左啲過份暴力既野
呢啲後果 而家就係要你地承受番

佢地既目標群組係中老年人

但大家既親戚長輩都應該係中老年人

主動係d親戚谷提佢地唔好比人呃到 特別係李大導演果d片 要主動出擊 同佢地講係假既

不如將黑警d打人片整成youtube 片啦，唔駛mobilize 咁多人都有差唔多既效果

最緊要係起個catchy既title 等佢地click 入去！例如：「佔中暴徒真相，暴力對待示威者可恥！」、「10個tvb沒有給你看的暴徙片段，香港的媽媽都看哭了！」

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

邊個有搞開就直接PM佢問啦，飯來張口咩？

人地藍屍得主張得一味"先撩者賤,打死無怨"
用返連登仔思維一定駁唔到,合理化

推獨立調查委員會
有無人諗到大綱同宣傳？

要地區組織同區議員幫手播到片好重要

宜家唔係唔應該制止示威者推鐵馬，宜家我地係講克警用過份武力同無差別咁見就打。

克警擺明係唔巖，但班藍7頭死講示威者抵死應該全部人被打，根本打橫黎講。

我覺得唔夠資源擺街站，播唔播片都唔緊要，
做好文宣工作或整片喺唔同平台散出去，說服中間派
學樓上話齋我地要鬥誠意

啲阿伯阿嬸點企點播其實無乜人理，要理嘅一早自己睇咗新聞或者自己搵咗資料嚟睇，
播片播得一兩個星期，啲人就會習慣就無視
段估中間遊離人士唔會因爲一堆阿婆阿伯狂播片而撐送中嘅

可以係佢地另一邊播返警察威水史 在一旁掛上橫額寫住 你信邊個？

等睇既人有反思 然後加深印象

應對「致年青人」嘅最好方法

一句話講晒 要令觀眾有反思

佢地同一時間睇兩種唔同畫面印象會更深刻 交由佢地判斷

冇得投訴阻街咩

我地黎緊應該要做多d街站播多d片
同有禮貌地派傳單 再加打情感溫情牌 同落力d
打情感牌好有用

200萬當中好多真係襯熱鬧
我同事無乜特別留意，問佢咩事都未必知
佢都照去

最緊要有禮拜，而家佢地屌黎屌去都係有人掟乜掟物，要show 到我地唔係畀人迫到咁係唔會掟死班仆街嘅

禮貌

加油啊
我地未輸㗎

屌 旺角moko天橋都有

襯熱鬧都好事，起碼幫咗我地

同播番d cctvb無播既片段
最好會有個powerpoint個類指出tvb唔中立洗人腦話比人聽唔好聽tvb

冷靜Bro 呢個係最基本 最簡單嘅玩法 你做初一佢做十五 預咗
大家繼續進化 要識變通
push

［img]
6月21日晚上在黃埔站已經有支持克警影片。

想問可以點join

推，但要預防廢老踩場同犬選擇性執法

Moko天橋不嬲都間唔中都有哩類藍絲街站

唔想出去既巴絲
大家去印傳單然後去洗自己棟樓派傳單人人有責
要用返建制格式fake9佢哋
建議襯凌晨看更冬眠時做

推！

去同佢地傾反宣傳一哥縮骨，外國勢力指揮警察
真係有效的

有冇巴打幫手設計
用返植潔鈴張相去整張建制傳單
內容都係果啲啦

討論一點係
控制到場面後，佢地不斷舉槍同追人打。
成日對面個問題係爭論班人抵唔抵打，但實情係警方濫用武力，不為秩序而去發洩情緒，係完全不專業行為。

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

Telegram V.5.8好危險

重要既唔止係出黎個200萬人，仲有剩低既幾百萬中立人士，有班人唔睇新聞，唔入fb/whatsapp政治 group，日日紙醉金迷
要喚醒佢地，就唯有係佢地日常生活製造多啲noise，等佢接收到多啲訊息

大家要頂住

發現好多建制派擺街站都無拎許可證

推！！！！！
搞到佢地收皮！！！！

所以我地真係唔好諗住咁多人支持不合作運動，明白不合作運動，又話者，宣傳下，話明一定搞不合作運動，政府機構係首要任務

對於條離間片，有心youtuber嘅回敬！
Share出去

鳩嗚團2.0繼續玩喇，就快玩完

其實依加雙方都喺到鬥鬧對家先係暴力
但與其斟酌落"暴力"
何不直接灌輸抗爭既正確方法比佢地
街頭播外國抗爭既片比佢地睇
等佢地接受呢樣野

最尾兩條片

影片無法提供
在 YouTube 觀看這部影片。影片擁有者已禁止影片在其他網站上播放。

發生咩事

可能有會有啲distracted徹回同放人，想知如果勇武爭取$4000未到手、老人福利、棕地建屋、醫療⋯⋯唔知啲廢老同藍絲會點企位？洗白之餘又畀人覺得後生仔係企喺社會大眾嗰邊。又可以曲線推廣抗爭有用同勇武有價值。唔知呢啲怪招有冇用？

做！

要直接開youtube web or app睇

不論是否like Gphone, 我見到既係佢唔係淨係識得衝！尋晚路過見到佢係香港仔擺街站講解, 用好大個Projector screen 播片, 附近有其他人幫手派傳單, 都好多成年人圍觀架。哩D物資可能要搵議員幫手。

推
發現好多建制派擺街站都無拎許可證

岩先放工都見到炮台山站有

推，支持落區

荃灣lee幾條友已經擺左幾目，但目測冇咩人理佢地

見過，仲要全部大陸人

18區群組要做野了

而家對面係度玩抹黑 shift 個focus 係世代之爭同抹黑後生仔。其實搞收工效果唔太好

應該加強文宣:
1) 暫抹唔等於停
2) 送中影響既唔係世代之爭 係每一個人都受影響
3) 黑警係用不適當武力(對應佢抹黑示威者暴力)
4) 政府會告一班人暴亂 而我地唔應該放棄佢地

而家要既係捉緊中間既浮離派

義士雖然人少錢少。但義工某程度上可以話係免費嘅

我哋用義工嚟燒佢資源。喺支爆嘅情況下，咪試吓同佢鬥長命囉

Call 食環踢走佢地！！！！

人地18 區 都做緊野
每區仲要唔止一個站

荃灣

都係，認同，最重要target

荃灣有義士派緊
唔落場經過都經過去拎1張講句加油

同埋個時義士可能真係谷一谷道氣

可以！簡單易做！偷偷地入信箱！

有錢丫嘛
廢中係睇呢啲

食環/黑警真係會捉咩？

支那抄襲宇宙第一

建制藍營週末已經ALL IN 瘋傳抹黑我地

對方要製造羅生門

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

最慘而家冇人做

會

連登仔死症就係唔落區

容我畀少少感想
段片旁白太沙，太粗獷
內容及畫片太煽動性
我地既抗爭者睇的確係好鼓動，因為我地明白事發經過
段片感覺太硬，就係將所有立場放上枱叫人接受
你話叫我send比d 藍絲親戚，姨媽姑姐睇，我諗唔會，因為可能仲有反效果

我既建議係，用番女聲，唔好男人婆
段片要溫和，要大眾都感到煽情
我地係要博大眾關注，要更入屋

黑警未必會理 但食環一定會捉
利申 call 過兩次食環 兩次半個鐘內都搞得掂

民意與民心有分別，就好似泛民主派啲支持者，對泛民失去民心，但到惡法嚟到嘅時候大家個民意都係一至，所以我地要做唔係保民心，而係宣傳返我地嘅堅定嘅目的先至係保民意嘅best move，而得民心亦有好多方法，大家可以參考各政客

見好多巴打share左 Twitter日本係tag 香港デモ

行過去問佢
你知唔知修例係做乜
然後問到佢口啞啞就會發難敗走
呢啲廢老都係收左錢先出黎架啦你估佢識乜鳩咩
佢屌返你話你係暴徒
你就問返佢政府有冇強姦緊你呀？
定係你係政府既喉舌呀？
就會屌走佢架啦
好話唔好聽係荃灣擺得街站
佢分分鐘連廣東話都未識講

得罪都要講
國你老母咩
係普通話
同台灣中國有親呀依家

有冇人見到警渣開始浮返上面
本身唔敢開po 而家開始share撐警既野

西九龍都有

PUSH

咁多義士手足呢幾日做咗行動，我地要用返文宣嚟掩護佢地！！！

推各位撐住

On9仔，台灣一向講國語。

一早講左二百萬人係民意~你地成日某D人成日起度打飛機

各區經已出現街站 政府開始動員反撃

擺街站係目前比較冇爭議而又可以延續議題熱度既行動，始終後面冇人撐既話我哋同樣都會變離地撚。
擺街站係需要物資，所以目前我方既街站都係由政團/地區組織/大專團體去搞，亦因此範圍同規模極其有限。既然今次係持久戰，希望大家可以夾計諗下點樣動員連登仔可以半組織化咁真正做到18區遍地開花。

有意者可先join group!

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

公海：

邊個on9
國語個國字點解？
日本都叫日文就國文，做咩我地又唔叫人國文要叫人日文？
依家我地係中華民國一部份？

我哋嘅暴力係源於暴政喎

一見到可以報1823, 用1823app好快

唔知 好過咩都唔做

元朗廣場天橋有

想玩分化，其實可以不用理會他們。

你班廢青仲未玩夠？幾時搵工呀。

我打左去食環投訴 大家幫幫手 打去1823

最慘係佢地係廢中廢老
又有錢收

我地就要辛苦自己

好嬲
不過越嬲越要做

要，要散佈各區
有人挑機
唔撚好理佢地
全部廢中廢伯
繼續做自己認為岩既野
唔好同佢地鬥氣

對家真係好撚多人手 資源

我地都要加油

落區逼切性都幾高，唔介意 lunch 放工黎幫手！

時代廣場附近都有人播緊

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

有區落緊

想幫手既人請做兩步

1. 入公海：

2. 揀自己個區傾社區滲透Execution
（傳單、落區、分區落地媒體宣傳）

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

係

有

想幫手既人請做兩步

1. 入公海
公海：

2. 揀自己個區傾社區滲透Execution
（傳單、落區、分區落地媒體宣傳）

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：